有邊個藝人真係表裡不一？

李佳芯。朋友係片場見佢講粗仲粗過男人。
拎支水黎阿，撚樣。

許志安

Ali BB就算係點我都會好鐘意佢

我好想比Ali鬧

正阿 真性情

冇人會信